# Базовые компоненты
### Структура описания компонента
| Title                 | Description |
| ------------------    | ------ |
| description           | описание компонента |
| dependencies          | зависимости необходимые для корректной работы |
| props                 | свойства который принимает компонент |
| slots (+ slot props)  | слоты передаваемые в компонент ( + область видимости) |
| emits                 | события бросаемые компонентом вверх |
